每只企鹅都独立行动，但最终的结果是为整个群落公平分配热量。 《企鹅的数学》|苏珊·达戈斯蒂诺| 2020年8月17日|《量子杂志 
 我认为没有人会指望美国在疫苗到达阿肯色州之前先把它送到安哥拉……公平获取的真正挑战是如何让它发挥作用。 每个国家都想要covid-19疫苗。 谁会先得到它? 2020年8月13日，麻省理工科技评论 
 理想情况下，信托项目将向世界展示一种更公平的方式来获取和分配个人数据的真实价值。 欧盟将启动个人数据市场。 这对隐私意味着什么? 2020年8月11日，MIT科技评论 
 这些政策是大多数城市的标准，代表着更公平的垃圾收集分配。 是时候重新审视这个垃圾城市政策了乔·贝特斯，玛丽安娜·加西亚，伊莉斯·汉森，杰克·克里斯滕森和奥罗拉·利文斯顿| 2020年6月25日|圣地亚哥之声 
 我很高兴我的城市在环境倡议方面处于全国领先地位，但为了继续领先，我们必须在公平分配当地清洁能源方面成为领导者。 加盟费协议是城市做出急需改变的机会Pia Piscitelli, 2020年6月23日，圣地亚哥之声 
 在男子更公平参与的家庭中，儿童表现出更好的健康和发展。 好爸爸如何改变世界|加里·巴克博士，迈克尔·考夫曼| 2015年1月6日|每日野兽 
 在父亲更公平的家庭中长大的女孩发生非自愿性行为的比率较低。 好爸爸如何改变世界|加里·巴克博士，迈克尔·考夫曼| 2015年1月6日|每日野兽 
 当穷人有公平的投票机会时，他们就有能力投票支持自己的经济利益。 巴西迪尔玛·罗塞夫能教希拉里·克林顿|Heather Arnet | 2014年10月29日|每日野兽 
 这是一个自问我们的投票制度是否完全公平的最佳时刻。 像成年人一样纳税和坐牢; 青少年也应该有投票权Jillian Keenan | 2014年10月6日|DAILY BEAST 
 他在接受《每日野兽》采访时表示:“对她来说，在一个越来越公平的社会里，这似乎是胡扯。” 日本的绝望主妇选择通奸的网上约会|Angela Erika Kubo, Jake Adelstein | 2014年4月2日|每日野兽 
 在世界各地，人们都在认真而严厉地要求公平分配自然和艺术的产物。 人和他的祖先|查尔斯·莫里斯 
 这项税收在意图上是合理的，在行为上是公平的，而且本身是可以容忍的，现在恐怕很少有人会否认。 《英国政治史》第十卷|威廉·亨特 
 但是，让我们抛开这些无能的谩骂者，稍微关注一下更公正的法官。 福克斯的殉道者之书|约翰福克斯 
 一般销售费用必须在某种公平的基础上，在总销售额中分配。 商业，会计，工商管理百科全书，第1卷|多种多样 
 这个重要的大会决心不接受和平，除非基于公平的条件并有充分的保障。 胡格诺派兴起的历史|亨利·贝尔德